可唔可以唔好去電訊商裝修

費事畀啲南亞裔同新移民大媽 搶掠入面D商品跟住入埋你哋數！
見議應該對準政權先去裝修，其實華潤集團都係一個好好嘅裝修對象！

推

國企都唔算對準政權？

華潤老勢係趙紫陽後人睇, 多次有反習言論, 咁又唔拆？

國企電訊係對準政權不過打爛佢哋啲手機跌到周圍都係，跟住冇幾耐又畀班南亞狗同大媽執， 好替你哋唔抵， 比國際社會入埋你哋數！
可唔可以淨係搞中資食肆 中資銀行港鐵同中資機構？ 真係唔好搞支移動 同優品360 費事益撚咗班南亞狗同 支那人大媽！ 大家不妨諗一諗 我而家 落樓下撕民建聯啲banner先！

拉